應承自己，永遠都唔用支那移動

支那移動作為中国国企，當然全方位配合政府打壓香港人，但係近期已經有好多新聞值得一講
1. 中國移動香港有限公司表示，堅決支持國安立法，堅決維護一國兩制，亦要求員工簽名支持國安法。
2. 5月13日，中國移動香港邀請了香港警務處的助理警務處長、多名高級警司以及總督察到公司的5G聯合創新中心作交流。
順帶一提，支移5G係用華為基站，意味着用戶資料除咗比香港黑警之外，好大機會會自動送中。

香港人，應承自己，永遠都唔用支那移動！

CSL同3都不了，
華為基站一定不了

提醒一下

3、CSL 都係用華為4g、5g基站

提提你 smt 背後就係 sell hk 永不錄用

hkbn 同自由鳥都係用smartone, 不了

巴打好波
希望香港個個都好似你咁知道3、CSL都係一樣用華為基站

咁仲有邊間用得？

邊間用得過

提提你.
香港得smt唔係用華為基站

想講，5G其中一個最大問題，係GPS準確度高到可以做埋室內定位

可以唔用盡可能唔用支那移動，會完完全全將自己行蹤話晒俾支那知

仲有咩台可以用

無用過支那移動
但係想飛起數碼通
有邊間用得過？

3 CSL 支那移動 5G都係用華為
好on9 奶到出哂面

巴打好波
希望香港個個都好似你咁知道SMT 背後係新鴻基

咁香港冇台用得

數碼通係唯一間冇用到華為
你諗你啦
我到期就會轉返數碼通

數碼通就話背後係SHK唔用得
支移動就話紅色資本所以唔用得
其他台就話華為基站所以都唔用得
咁仲有咩台用得？

3 CSL唔關奶唔奶事，事實上華為就係平到吸引大量電訊商用
人地拎住國防預算咁開間公司，搞紅海戰打死其他設備生產商，好難鬥

屋企得支那移動收到

Smartone 用Nokia，但親測基站少信號會差少少，而且係新鴻基子公司

講到尾，自己選擇

自由鳥得唔得

冇用好耐，以前用慢撚到

咁你咪繼續用支那移動 俾哂資料華為囉

呢個都係smt

冇
所以要自己權行利弊

自由鳥係smt network, 唔得

係咪要叫wiki 開番個黃台先用得 csl 3 用華為， smt sell hk, cmhk 紅底
仲有邊間用得

推

自由鳥黃到閪迷

不如講下邊間用得

四間電訊商都係大財團
支移動真係最垃圾，除非你去支國用漫遊，完全冇誘因用支移動

SHK儘其量都係藍 仲有佢係唯一4g 5g都唔用華為基站
但華為中支移動直情係紅 國企嚟

用cctai 標準，全部唔用得👌

CSL 3 支那移動 華為可以直接拎你資料
Smartone就要隔多一重，你點揀

重有華為手機
間間電訊公司都大賣華為手機
港豬爭住買
抵制華為緊要過抵制美心喎

好老實講，popo一出warrant上電訊商乜料都刮到，間間都唔得，長用太空卡係基本盤
最好keep住換機換number

華為唔係紅咁簡單
佢係可以拎你資料俾共產黨呀

自己起發射站啦

同意，但相信好多和理非唔係想咁煩
所以揀嘅話一定唔好用華為

仆街啦你哋我買左941股票

基站用華為 用VPN都冇用

屌那星啱啱轉CSL

大家上Twitter 幫手推「中共大審判日」

又2年
買張太空卡啦
用華為出去死硬

睇完除左衛星電話, 香港係冇選擇

係Ericsson

我就一早全家轉曬 SMT+自由鳥

cls收得差腳又用華為

Sell HK

有邊個日常生活可以不停換電話no
ching正職做殺手?

Smt 好似係唯一一間電訊商唔用華為基站

咪用電話喇

其實無
所以我覺得係集中唔用邊間
而唔係一定用邊間

咁我unicom中國聯通係咩基站的

講吓咩台用得好過

都無計，其他連誠哥都係用華為，根本舊舊都係屎，只可以揀舊無咁臭

cc

建議用番3310 剩係打出打入就算

已轉誠哥3

level 1:手機牌子唔好用中資(屌米 屎為 OnePlus...)
level 2:唔好裝支那app
level 3: 用非中資vpn
level 4 :儘量用非華為基站嘅電訊商（香港得smartone）

真依間又紅，果間又藍，背後係中資發射站又唔得，不如自己起發射站啦

本身用緊支那移動 4月一到期即刻轉咗自由鳥 支那移動？不了

串過馬撚

港共要搞你
其實真係避免唔到
用邊個台都死

唯一絕不可以用嘅係國企中移！
其他3HK/csl就華為設備，超人家族
Smartone就用Ericsson設備，SHK
要揀都係揀港資先，因為無得唔用電話上網

盡罷支那貨，點會用佢個台

就算係sell hk都會用數碼通，紅底/用支為野係安全問題
Sell hk藍歸藍，起碼啲資料唔係直送北京

Lm用starlink

得罪講句個post開嚟完全冇意義

齊齊轉台

咁有咩用得過

三個字講完:冚家剷

首先唔好用支移動先

用緊呀仆街上網慢到仆街，轉咩台好？

冇可能會同csl同3HK
因為會直接修資料華為

中移動 < CSL 3HK < smt

應承自己，永遠都唔用電話

呢個好難喎
水/食物 - 好多係中國 (.EG.,菜)
裝修, 建築材料 - 99% 中國
設備 - 有外國貨, 但貴幾倍

細個貪平用左 之後都用誠哥

結論 係咩台得?

咁唔上網囉最多只用wifi 咁安唔安全?

淨低間smartone咪仲衰

日日都話罷架啦
但日日都咁多人搭黨鐵

唔好問咩台用得

係唔好用支移動

遲早smartone都係

其實無分別
除非有美資公司
可以企硬唔同中共合作

用緊 smt
其實無乜邊間電訊商係用得落

人哋明明叫緊人唔好用smartone

有關支那移動咩事

戇撚鳩

唔上台咪得

咁仲有邊間電訊公司可以用呀

唔安全啦

用番3310加太空卡最安全

中移動最快

提醒一下
黃子華幫CSL賣廣告添

室內最快load空氣

其實仲有得避咩?
3 CSL用華為無得避
smt唔係用華為但係sell hk都係無得避
除咗唔用之外
應該無哂辦法

關於沈教授20點之我見

我用緊太空卡架啦一路 不過係智能手機.... 唉~
最多iphone唔插卡 3310插卡....
咁得唔得?

真係冇用
用左十年
轉左屎媽通

Smt用愛立信5G，不過未開放使用

根本全部台都係藍資/紅資，咁我寧願揀個安全啲嘅

用返D傻瓜機聽電話囉 都好既~ 智能手機太多資料 唔太好

國企嚟㗎 唔出奇

我欣賞佢呀，紅得夠徹底
唔扮晒中立 食兩家茶禮

呢個先係重點

除非有黃台，如果唔係就相對揀安全嘅台

幫屋企個老人家轉台脫離中移動，有咩推薦

不過真係好平
$138 4.5G無限 不限速

冇 唔好上網

smt or 自由鳥 , sell hk都無計 , 連登仔咪撚咁on9 ,唔通 唔上網呀

冇丫 香港全中資

唔係基站同core system用華為咁簡單，全部客戶上網data都會copy一份送去某地

用乜都好
最緊要唔好用支移動

不過應該好快有人出黎 邊間邊間咪一樣

同埋CSL送嘅其中一樣續約贈品係華為tablet。
利申：老母自己口痕續咗。

The Club同樣好多華為嘢換。

個個沖晒去一間咪lag到pk

利申無用過cmfk

527大三罷

用衛星電話得唔得? 其實係D咩黍? 有冇人知道可以介紹下?

樓豬可唔可以同全世界解釋返唔係邊間用得
而係我哋要集中唔用邊間

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

自由鳥咪即係smartone 即係sellhk
不過唔係用華為姐

其實佢個標題已經打咗

恭喜你

用都戇鳩啦，所有資料自動送中

仲有支那銀行

間間都唔用得

已轉

電訊商算係中國企業入侵較少嘅領域
大把選擇
而家先諗已經遲

仲用支移動果啲對得住手足咩？

支移：紅
Csl：華為
3hk：華為
Smt：SHK
自由鳥=Smt

咁仲可以用邊間？

無知一問 用咗vpn 電訊商係咪都會拎到你嘅資料？

6月脫離支那控制 投入自由鳥懷抱

唔用電話

買部衛星電話

自由鳥
仲要唔撚洗簽約
又快

99 蚊寬頻大把人狗衝

用3 + VPN得唔得

一定會

等睇有人海外出卡拎返香港漫遊

仲有咩台用得？
仲有咩嘢食得？
仲有咩水飲得？
仲有咩戲睇得？

支那？不了

無錯 lihkg就係叫你唔用

5.27 「黎明行動」癱瘓全港

用緊。。。仲有成年約

2害取其輕，首先咪用支移動

衛星電話洗唔洗電話卡? 如果要可以唔用共匪既電話卡?

SMT好D

Sun mobile係咪中資？

唔計賣港
佢本身啲服務都好撚差

d人咪又話係sell hk
根本全撚部野都唔用得
不如做返野人算啦

眾籌射個人造衛星有冇得諗？

連登仔呢排禁鐘意出垃圾post
一係你用番3310網都唔好上囉

SMT 3G/4G 已經係用愛立信

衡量過 真係其實除左CMHK 其他3個用邊個都冇乜所謂

利申 自由鳥（Smartone Network) 來緊諗住轉1O1O

重有一年約

首先轉晒電話卡
唔上台

一張長用養住正係用來whatsapp 號碼
一張打電話+上網

Push

SunMobile點睇

手足喺入面坐緊報紙都無得睇，點解你唔可以試下用3310，係咪少少野都做唔到

食物只有菜係9成以上 其他都係一成左右

師兄閱讀理解F?

之前先有清踢爆
SMT一樣有用華為野

其實好撚簡單

CMHK （支移動）＝ 完全中資

你每個月比既月費全部都係比緊中國

你都有扮幫中國補血

用其他3HK, Smartone, CSL

起碼仲叫係香港公司

即係csl

全部同部份嘅分別

可以用嗎

單係睇連線質素已經唔會用

支那移動？
從來未用過

冇得揀嘅情況下一定係呢間㗎啦
起碼係獨立公司

其實係
冇辦法
所以香港獨立係唯一出路

啱，已轉smartone
因為得佢唔係用華為基站

中聯通更差

漫遊未又係同返本地電訊商合作

真

我屋企人有次俾佢哋水咗個服務但完全冇用

去到門市叫你自己打去call台cut

咁放咁多人喺櫃位做乜鳩

借個靚位幫推！527請大假！

【特別服務】設計狗幫你請假

yes SHK嚟
直頭藍店嚟
可以直接賣你資料

同吉野家一樣marketing黃咋。。
shk藍店嚟大佬

講緊中移係國企啊

咁講法間間都唔用得，大家用無線電對講機la

岩岩轉左Smartone
btw提下大家
由賤種中移動轉台記得先打2945 8881問個合約到期日
之後起碼係合約到期日前三四日去第二間電訊商既門市轉
因為轉台個手續要大概3日 如果你唔留時間就要交多一個月錢
利申打去問果陣就比條賤種Fake尻左 屌佢老母臭閪
如果唔介意 樓主幫幫手pin 唔想再有人好似我咁on9

其實重有邊間賸

轉左sun mobile

咩原因你覺得smt安全啲

無 自己搭個發射站

呢個我相信大家都盡做
但沒咁易。
減得1粒鹽得1粒鹽

sun mobile = HKT = CSL

唔知大家有冇發現其實就嚟到期嘅時候佢會send個SM S俾你嘅

同埋你去新公司度啲職員會識得幫你check合約到期日

月尾完約 好撚期待

唔駛再用支那移動

菜9成都死得喇

依啲係討論死位，太過教條主義，普通人只會心諗屌咁撚煩㗎，我唔理啦
我會建議用住非中資先，等他日有間非藍嘅電訊公司再轉過去

記住早幾日去新公司登記啊

兒登仔表示：唔用電話咪得囉
或者
唔上台都大把free WiFi啦
再唔係R隔離個fd WiFi 又得

永遠咪能上網先啱，因為中間好多 node 係華為

轉左用smt
感覺良好

月中就登記咗

咁咪搵啲長遠可以供應比黃店或黃色家庭食用嘅來源
可以一齊討論嘅 左一句好難 右一句死得 想點

未必 中移動好撚賤 lock死自動續約 要打去屌柒佢先肯取消

間間都唔用得
用飛鴿傳書？

咁要自己拉條海底電欖出海

自建網，否則只係打飛機

3310係咪台

支資一定唔用 唔使傾
其他大家自己揀
最好用太空卡

其實我想知用支那移動嘅人咩心態？有咩吸引到你用？佢地鐵收得超差 完全唔掂

咪就係
smt就新世界
smt 以外就用華為基站
咁香港人可以點

遲早csl都會比中移動食埋

出個衞星電話每個月燒成份糧落去算啦

我用緊
聽日個電話唔出去，係咪可以當不在場證據？

起碼唔係華為基站，又唔係国營台

小圈子整成本太高，與其浪費錢，還不如集中資源起咗個新政府先喇

又唔可以當不在場證據嘅，不過起碼冇在場證據先囉

剩CSL同smartone
信小小超定SHK

岩，打死都咪撚用支移

用緊支那移動
7月就可以轉台
仲有咩台可以用

咁你咪可以係csl/3/smt 再根據你標準揀
但係首先一定要杯葛支那移動

用咗vpn都冇用，支那移動一樣可以靠基站三角定位你部手機喺邊

on9 8T8R天線 堆RRU又廢最多行4.9G 户外收到就算好 千其唔好望速度

smt = 藍
smt 以外 = 紅

要藍定紅自己揀

垃圾

租3HK

慢到仆街就算唔係支那嘅都唔會用

smt 以外嘅台同支移一樣用華為

純文字討論

promise 永不會用

已入 cmhk list

咁仲有咩可以用

唔飲東江水，自己收集雨水過濾再飲

咁其實仲有咩可以用

衞星電話

幫華為補血呢咁

其實重點唔係仲有咩可以用

係唔好再用支移動

用台灣/美國手機商 + 漫遊

呢個係共識

但3hk 誠哥爾話出賣
自由鳥又話前線黃 後面藍...

所以想知仲有邊間暏

漫遊都係要經本地電訊公司
衛星電話啦

一個係直接將錢交比中國

一個係直接交錢比支為

細個除咗用嚟同台 send message, 而家一刻都唔會再用 CM

csl 3 smt都不了 應該唔使用手機
其他sun mobile 1010 自由鳥都係under佢地/租佢地d線

好彩早幾個月果斷轉咗

佢話叫我繼續用支那移動喎

第一我冇用支那移動

第二就係每一間都係咁仆街㗎啦

一係就用shell hk嘅 SmarTone

一係就用其他電訊公司

但係全部都係用華為基站

既然間間都唔好 用左VPN個ISP會睇到乜?
係咪好似Tor咁 , 睇唔到之後既路徑(i.e.睇邊個post)?

睇價錢質素做人啦

Smartone 唔係用華為喎

成世人無用過

可以賣同直接送中兩樣嘢嚟
後者可以唔經任何程序直送支那

但係佢個background係Sell hk

用緊合約就快完 簽邊間好？

冇,所有電訊商一起用支那基站,一係就賣港,所以間間都唔好用,飛鴿傳書最好

又純文字討論

要藍色定紅色，自己諗

同對講機

我驚貴到未傾完一個電話就破產

連登仔：換屋企

ppppp

一定唔用終國公司嘅嘢

wifi個基地台咪又係個堆公司

除左華為手機 仲有華為router之類既network野
都係有好多港豬爭住買

呢一行都叫做基建 一定比中共揸住個春袋
用家做到既野只係選擇 希望可以用到錢去改變成個市場

中資國企真係諗唔到原因要用佢
無論係服務定係信任都冇

我份合約9月先到期
想問係9月合約到期前轉其他台要賠幾多錢？thx

睇你月費
提前終止服務費= 剩餘合約有效期 x 月費

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

Thx巴打
另外問下，我而家用VPN頂住檔先得唔得架？
因為我賠錢都要賠好多